香港外流球員討論區(8)

香港外流球員:

法圖斯: 貴州恒豐(中超)
戴偉浚: 牛津聯(英甲)
徐宏傑: 梅州客家(中甲)
羅素: 遼寧宏運(中甲)
卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)
基奧: 新疆雪豹納歡(中甲)
艾力士: 延邊富德(中甲)
辛祖: 望加錫(印尼甲)
霍斌仁: 維塞烏(葡甲)

*主要討論外流職業聯賽既香港球員

現況:

法圖斯:
2016年球季加盟當時於中甲的貴州恒豐, 當季最後一輪聯賽憑他入球絕殺對手助貴州衝上中超, 並以隊長及主力身份助球隊於中超首季護級成功, 2018年二月尾獲球會續約2年。法圖斯開季至今為貴州恒豐必然正選中堅, 惜表現未如去季理想, 不少失球更是由法圖斯的犯錯導致, 令這位升班功臣兼隊長頻頻受球迷責備。貴州恒豐暫列中超榜尾, 11戰僅得4分, 失球達27球更冠絕今季中超。中超休賽期間貴州恒豐更換主教練, 中超休賽後首仗法圖斯被貶為後備。及後對陣恒大的比賽再被派遣正選上陣, 惜球隊被大炒, 法圖斯再被貶為後備。法圖斯在新主教練執教下被褫奪隊長臂章, 多場比賽被貶為後備, 甚至不入18人名單, 在最近一場預備組聯賽更派遣法圖斯上陣, 是其今季首次出戰預備組比賽。

戴偉浚:
2016年轉會英甲球會貝利, 2017年5月以17歲之齡獲球會開出一紙職業合約, 因集訓表現理想, 2個月後貝利宣佈與戴偉浚續約3年, 並於同年8月首次上陣, 2018年一月更攻入其職業主涯首個入球, 惜現未坐穩一隊的18人名單，但球隊鐵定降班後上陣機會開始增多，總結17-18球季為一隊於英甲聯賽正選上陣2次, 後備入替2次, 上場時間合共304分鐘。戴偉浚與父親休季後返港，透露有其他球會有興趣羅致戴偉浚, 但因與貝利仍有合約, 需再作商討。
6月尾貝利開操, 戴偉浚亦有出席, 相信已決定留隊。其後熱身賽對陣哈特斯菲及格流分別獲得正選及後備上陣機會, 但對利物浦一仗則坐冷板。及後對陣愛華頓及國家聯賽球隊車士打的熱身賽戴偉浚都於約70分鐘上陣, 而與英格蘭第8級聯賽球隊拉德克利夫的熱身賽戴偉浚則踢足全場。
在英乙開League後的比賽, 戴偉浚未能入選貝利18人名單。 終在8月9日牛津聯於轉會死線前壓哨以「未披露的轉會費」從簽貝利簽入戴偉浚, 雙方簽約2年。加盟牛津聯後2場比賽戴偉浚都未入選18人名單。

徐宏傑:
2018年一月從流浪轉會中甲球會梅州客家, 簽約5年, 季初都出任正選, 惜他代表港隊作客北韓時受傷，返回梅州後又帶傷上陣, 致病情加重, 休息過後重返賽場, 主教練亦願意使用一個換人名額讓徐宏傑上陣拾回狀態, 到抖暑前夕徐宏傑已重返正選, 最後2場梅州客家不失1球, 面對深圳FC徐宏傑更作出一個護空門。中甲休賽期間梅州客家約戰多支球隊友賽, 徐宏傑多任正選, 更於友賽中甲球會梅縣鐵漢一仗攻入一球。休賽期後一仗徐宏傑後備上陣交出一記助攻助球隊逼和對手。惟徐宏傑於8月需代表香港出戰亞運, 影響其中甲出場機會, 於離隊出戰亞運前多被列為後備, 但教練亦樂於派遣他後備上陣, 其中一場更交出一記靚絕助攻, 攻球隊逼和對手。

羅素:
2018年二月尾從大埔轉會中甲球會遼寧宏運, 並未公布簽約年期, 年薪據報達300萬人民幣。開季至今羅素為遼寧宏運必然正選中堅, 個人亦轟入3球, 因而被稱為帶刀後衛。但羅素轉身及移動慢的缺點在水平較高的中甲被放大, 面對外援, 羅素往往反應不及走甩對方, 致不少失球與他有關。但其頂上功夫及身型仍是其一大殺著, 因此獲得重用。8月中一場比賽羅素因傷被換離場, 下仗亦未見其蹤影。

卓耀國:
2018年三月尾加盟瑞士挑戰聯賽球會基亞索, 簽約2年, 因未取得工作證, 僅隨球隊操練及友賽, 於5月17日獲球會安排提前休假返港辦理工作證, 但由於尚未獲得批准, 因此仍未返回瑞士歸隊。8月基亞索已將所有文件交付瑞士當局審批, 現正等待瑞士當局批出工作及居留簽證, 一旦領得簽證卓耀國便會即日起程返回瑞士。由於現時瑞士聯賽夏季註冊死線為8月31日, 各方現正與時間搏鬥。

基奧:
南區於2018年7月2日公佈基奧轉投中甲球會新疆天山雪豹, 新疆夏季轉會除羅致基奧外, 還簽入一代球星雷耶斯, 望護級成功。首戰基奧擔任中鋒夥拍雷耶斯在內2名外援攻堅, 惜走動頗少, 作為支點作用亦不大, 被新疆球迷批評。第二仗基奧表現有所改善, 做到為球隊停球的作用, 惜其禁區內埋門能力相當低, 更錯失絕殺良機。及後基奧表現大為改善, 更展示出為港球迷前所未見的表現, 不但做到球隊前場支點, 近3仗更攻入3球, 其中一球更是倒掛金球, 自基奧加盟新疆後, 球隊僅錄1場敗仗, 其餘場次2勝4和, 共取得10分, 此10分已比上半季球隊得分多出一倍。

艾力士:
2018年6月3日中甲球會延邊富德宣佈與艾力士簽約三年。延邊富德公佈艾力士加盟前, 艾力士已隨球隊到塞爾維亞集訓, 而艾力士集訓表現備受讚賞, 其中一場對陣塞超球隊更搏得12碼。休賽期後艾力士已是延邊富德必然正選, 但球隊安排他擔任類似攻中的位置, 停球再策應, 甚少機會入到禁區, 而他的地標戰已交出一記助攻。艾力士已替延邊上陣7場, 但表現略為失色, 不乏破門良機, 但往往未能把握, 表現未達到自己的水準。

陳俊樂: (暫定一月回歸中超)
中超球會廣州富力於2018年7月13日公佈與陳俊樂簽約3年半, 至2021年12月。廣州富力表示有了陳俊樂的加盟必將增加球隊陣容的厚度，希望他可以盡快融入團隊，幫助球隊取得優異成績。
港超R&F富力主教練楊正光證實，陳俊樂上半季會先外借回港超球隊R&F富力，其後返回中超效力。
其實6月時陳俊樂已隨中超廣州富力一隊前往美國進行夏訓，陳俊樂在熱身賽中曾妙傳隊中皇牌球員扎哈維入球。陳俊樂已註冊成為廣州富力預備隊球員, 並為廣州富力預備隊踢了一場中超預備隊聯賽, 及後他返回港超球隊R&F富力訓練, 再向亞運隊報到。

辛祖:
2018年7月30日印尼甲球隊望加錫(PSM)正式與辛祖簽約至季尾(約12月中)。辛祖表示除了PSM, 也收到泗水、阿雷馬及婆羅洲FC等3支印尼球隊的聯繫, 但當中只有PSM是認真與他洽談, 所以決定加盟。簽約前傳出辛祖向PSM開出USD $14000月薪的要求, 最終PSM決定簽入辛祖但未有透露薪金細節。由於印尼甲遷就亞運, 因此辛祖只踢了2場比賽聯賽就進入小休, 而這2場比賽辛祖一場後備一場正選, 他的態度與在港超時截然不同, 走動相當積極。本以為會正選上陣的辛祖先列後備, PSM教練Robert解釋辛祖說他還沒準備好, 最終辛祖後備上陣。而第二場比賽第一次踢正選的辛祖錯過三次黄金機會，但PSM教練Robert對他依然有信心：「我認為辛祖已經知道並感受到了香港聯賽和印尼聯賽之間的分別。而且他比賽開始時已經表現很好。這裏的比賽節奏非常快，他必須迅速作出反應。」(資訊由cjc提供)

霍斌仁:
2018年8月初葡甲球會維塞烏宣佈已向中超球會上海申花租借霍斌仁。而在官方公告中維塞烏並未透露此次租借的相關細節。霍斌仁加入維塞烏後替球隊於一場熱身賽正選上陣45分鐘, 但到聯賽開league後的2場比賽霍斌仁都未能入選18人名單。

法圖斯:
2018-08-26 - 19:35 - 中超 - 天津權健 vs 貴州恒豐
2018-09-02 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 北京人和
2018-09-15 - 15:30 - 中超 - 貴州恒豐 vs 長春亞泰
2018-09-22 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 北京國安
2018-09-30 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 天津泰達
2018-10-07 - 19:35 - 中超 - 上海上港 vs 貴州恒豐
2018-10-20 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 大連一方
2018-10-28 - 15:30 - 中超 - 貴州恒豐 vs 廣州恆大

戴偉浚:
2018-08-22 - HKT02:45 - 英甲 - 牛津聯 vs 阿克寧頓
2018-08-25 - HKT22:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 伯頓
2018-08-28 - TBC - 聯賽盃第二圈 - 新港郡 vs 牛津聯
2018-09-01 - HKT22:00 - 英甲 - 新特蘭 vs 牛津聯
2018-09-05 - HKT02:45 - 英錦標 - 牛津聯 vs 富咸U21
2018-09-09 - HKT19:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 高雲地利
2018-09-15 - HKT22:00 - 英甲 - 韋甘比流浪 vs 牛津聯
2018-09-22 - HKT22:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 華素爾

徐宏傑:
2018-08-26 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 梅州客家
2018-09-01 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 上海申鑫
2018-09-09 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 黑龍江火山鳴泉
2018-09-16 - 19:30 - 中甲 - 浙江毅騰 vs 梅州客家
2018-09-23 - 15:30 - 中甲 - 遼寧沈陽宏運 vs 梅州客家
2018-09-30 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 深圳佳兆業
2018-10-06 - 19:30 - 中甲 - 北京北控 vs 梅州客家
2018-10-20 - 19:30 - 中甲 - 武漢卓爾 vs 梅州客家

羅素:
2018-08-25 - 19:35 - 中甲 - 浙江綠城 vs 遼寧宏運
2018-09-01 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 石家莊永昌
2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運
2018-09-19 - 19:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 梅縣鐵漢生態
2018-09-23 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 梅州客家
2018-09-29 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 內蒙古中優
2018-10-07 - 15:30 - 中甲 - 大連超越 vs 遼寧宏運
2018-10-20 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 上海申鑫

基奧:
2018-08-25 - 19:35 - 中甲 - 內蒙古中優 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-01 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 武漢卓爾
2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-19 - 19:35 - 中甲 - 青島黃海 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-24 - 19:30 - 中甲 - 上海申鑫 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-29 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 浙江綠城
2018-10-07 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 浙江毅騰
2018-10-20 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 石家莊永昌

艾力士:
2018-08-25 - 19:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 浙江毅騰
2018-09-01 - 19:30 - 中甲 - 黑龍江火山鳴泉 vs 延邊富德
2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運
2018-09-19 - 19:30 - 中甲 - 深圳佳兆業 vs 延邊富德
2018-09-23 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 北京北控
2018-09-29 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 武漢卓爾
2018-10-06 - 15:30 - 中甲 - 青島黃海 vs 延邊富德
2018-10-20 - 15:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 延邊富德

辛祖:
2018-09-13 - HKT16:30 - 印甲 - 望加錫 vs 巴日托
2018-09-19 - HKT19:30 - 印甲 - PS TIRA vs 望加錫
2018-09-23 - HKT16:30 - 印甲 - 望加錫 vs 斯里維加亞
2018-09-28 - HKT19:30 - 印甲 - 米特拉庫卡 vs 望加錫
2018-10-05 - HKT19:30 - 印甲 - 望加錫 vs 阿雷馬
2018-10-18 - HKT16:30 - 印甲 - 婆羅洲 vs 望加錫
2018-10-23 - HKT19:30 - 印甲 - 望加錫 vs 萬隆
2018-10-27 - HKT16:30 - 印甲 - 馬都拉聯 vs 望加錫

霍斌仁:
2018-08-27 - HKT00:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 阿洛卡
2018-09-02 - HKT23:00 - 葡甲 - 波圖B隊 vs 維塞烏
2018-09-23 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 法馬利考
2018-10-07 - HKT23:00 - 葡甲 - 布拉加B隊 vs 維塞烏
2018-10-29 - HKT00:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 歷索斯
2018-11-05 - HKT00:00 - 葡甲 - 科英布拉大學 vs 維塞烏
2018-11-12 - HKT00:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 馬夫拉
2018-12-03 - HKT00:00 - 葡甲 - 巴爾辛 vs 維塞烏

介紹番

香港新一代首席本地前鋒 卓耀國效力之瑞挑球會FC Chiasso球衣有售

留名

及後基奧表現大為改善, 更展示出為港球迷前所未見的表現, 不但做到球隊前場支點, 近3仗更攻入3球, 其中一球更是倒掛金球, 自基奧加盟新疆後, 球隊僅錄1場敗仗, 其餘場次2勝4和, 共取得10分, 此10分已比上半季球隊得分多出一倍。

太田夢莉男友華麗留名

個樣

由於現時瑞士聯賽夏季註冊死線為8月31日, 各方現正與時間搏鬥。

基奧球迷留名

Ricky

隊前鋒艾力士轉會到中甲的延邊富德落班，而他趁賽後的一日假期返港，艾力士表示在國內發展不俗，暫交出三個助攻，期待首個中甲入球的出現。

延邊富德昨日作客迫和上海申鑫後，要周二才復操，所以他趁空檔回港探望太太及兒子。

艾力士表示，加盟後一直是球隊的正選，但並非出任前鋒，而是改踢進攻中場，暫交出三個助攻，表現算是不錯，希望盡快取得在中甲的首個入球：「延邊目前排在中甲第九位，不愁降班，但延邊鄰近北韓，市內大部份是北韓人，沒有太多食物可以選擇，飲食上仍未完全適應。」他表示，港隊新任教練只要召他入隊，他必定會為港隊出戰。

吓, 北韓人?

應該係講朝鮮族人

一日假期都要番黎香港

延邊全名"延邊朝鮮族自治州"

咁應該係韓裔中國人, 唔係北韓人喎

如果計朝鮮人, 延邊既漢人仲多過朝鮮一倍

中國：韓國自古以黎係中國一部分

2018-08-22 - HKT02:45 - 英甲 - 牛津聯 vs 阿克寧頓

卓耀國究竟落到班未呢？

落左，未有工作證姐

去支甲支超聯賽競爭力高d係好事，但有無可能有香港球員去到日乙韓乙果邊踢？

早已復元吧 會愛得更易嗎
留低多少個疤 才愛出一個家
學習成熟也因天真過
樂與苦 同樣無價
往日年少怎欣賞那首 愛的代價

告別我的戀人們 其實你聽得到嗎

2:00 tell u

本土難啲

佢唔係自由球員咩？應該係轉會期後都可以註冊？

Q&A

禾果幾時踢得

Rich

＠joel

lm

next week

過多幾日就冇得講next week架啦
好似係

晏晝踢足全場u23
贏3:0

輸足4場

卓耀國入左醫院

搞咩

體檢定咩？？？

我睇fm係咁寫

做手術，即日會出院

盲腸？

即日，可能割包皮

咁即興

好消息：唔使割包皮

唔係割包皮咁無啦啦做乜手術

好想去醫院探佢:「國國,割完包皮啦?」

lasik都得嘅😂😂

牛津個領隊會唔會好快比人炒

正常咁輸法都會炒

炒咗都係唔會出T-SUN架啦

上年貝利翻版

tsun岩岩先19, 職業左1年, 我又覺得唔洗咁急住上位, keep住cv係英甲踢到2字頭再求上陣都ok

玩fm 正常19歲都係冇乜上陣機會，又唔係妖人

「讓外流球員傳承」
「For the good of Hong Kong」

Post:
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)

安永佳定杜國榆有法國護照

杜國榆法國

仲有幾多年讀

拎住個法國護照就好辦事

安永佳算鳩數啦

應該跟住呢年last year

杜奧巴新球王片

Ok啦

不過邊個整嘅，係咁specialist specialist

N蕉幫襯開呢個channel整片架，之前俾印尼睇中段片都係佢整

又諗起佢PM麻樹問佢整片幾錢

富力個韓鋒
中超版閪仔

Ngue係中甲最大優勢係中甲好少外援中堅，對住華人佢有優勢，反而港超好多排雙鬼中堅，佢自然難有表現

Chiasso有2條友俾人星左落第4級聯賽

國國呢?

next.... week...

改左時間

2018-08-26 - 19:35 - 中超 - 天津權健 vs 貴州恒豐
2018-08-24 - 19:35 - 中超 - 天津權健 vs 貴州恒豐

瑞士第四級 係咪仲同港甲同level

港超佢踢翼，都冇機會同中堅較量

手底入果球真係幾似
同埋d腳步好慢

閪仔都有能力踢中超

大炒哀兵

天津都係哀兵

Witsel 走，莫迪斯提又嗌走

上一場擊敗魯能後，外界傳聞會加大獎金力度

上一場比賽結束後，隊伍士氣高漲，獎金的情況我無法回答，我們保級任務還是相當艱鉅。如果我們能延續上一場的鬥志和拼搏精神，那麼我們明年還是會留在中超的舞台。

談到斯蒂夫的傷勢情況

他現在已經百分百恢復。

就係叫彼帥大炒哀兵

陳俊樂：我想登上更大的舞台

22歲的陳俊樂暫定只會踢R&F富力半季：「接下來會半季先幫富力踢港超，然後歸隊向廣州富力報到。我今次是簽中超合約，簽約幾年，但球會想我先在港超聯踢半季，然後等待新一季中超開鑼前歸隊集訓。」

樂仔不諱言，有香港球會找他過檔，但收到中超球會邀約之後便決定挑戰自己：「雖然留在香港感覺好像很穩陣，但既然有機會來到，我覺得需要嘗試，想登上更大的舞台挑戰自己。這些機會不是經常有，好驚會錯失良機，反正現在年輕兼且剛剛大學畢業，真的是無嘢可以輸。足球場上是有能者居之，自己的目標當然是想一直進步，爭取(中超)出場位置。」

中超球隊富力教練是一代名將史杜高域，他的教練團隊認可了陳俊樂的潛力而出手羅致，樂仔說這是自己夢寐以求的良機：「無論是配套完善的草地、強勁的外援隊友，可以效力高水平球隊一直是自己的夢想。既然別人認可我，一定要繼續努力踢出水準，證明自己的能力。阿爸阿媽都跟我講，這是一個大好良機去試，無論結果如何都不要怕輸。」亞運之後，樂仔將先返回港超聯球隊富力報到，看看主教練楊正光會否起用他在季初出場，還是先讓他調整休息在亞運後回氣。

樂仔同傑仔喺u23已經超班 但係同烏豬班人相比都低一班波

同時顯得樂仔腳下功夫都係粗糙

香港球員體能同身體對抗性亞洲嚟講勉強算係中規中矩，但係自細踢開鳩斬足球，傳控意識唔夠，對實力強啲嘅對手只能夠放長波同死球，而越南、泰國球員傳控嘅技術、意識都比香港球員好，對實力強嘅對手都可以造到生波上去

所以以前有人屌港隊唔踢控傳

其實都要球員踢到先得架

貴州練習相唔見法叔

睇個款有可能已被下放到預備組

又要等換代
不過依家班香港球員 傳又唔得 撞又唔得
爆又唔得 體能又唔得 有咩戰術岩打

期待Jonathan Cheung 大個
佢而家響英國讀書加踢波

張高翔?我覺得佢都幾難做到職業球員，需然佢波底好，球場視野闊，但太瘦體能麻麻。 佢本身大把野可以撈，唔洗咁克苦做職業球員啦。

其實我覺得佢好普通

明知 我們 隔著 個太空 仍然將 愛慕 天天 入進信封
抬頭望星空發夢 仍然自信 等到遠處 你為我寫 那一封

如果係, 都應該有份去天津

可能一隊同預備組分開練波？

去到預備組都冇得做隊長

不過其實上年搵佢做隊長又係估唔到

上年都叫跟到中超個速度，但今年跌得好勁，後場又成日玩失波，頂又唔夠人頂

成40歲算係咁了

呢幾年搵既錢，應該夠食過世啦

返家鄉起大屋

想佢留港分享經驗教下波呀

喺荃灣見到卓耀國

佢幾時.........

next…

when

去追星

12點左右，南豐廣場

佢做緊咩

應該係行過

佢到底幾時返瑞士

31/8 注冊死線

做完手術好d未

真係冇法老

新疆仲有10場波 護級成功嘅希望好低，希望杜奧巴好好表現自己

貴州有十二碼

入多啲波去其他中甲隊都得

被救

哎唷唷

Jelavic 射得好差

不過天津冇乜板斧

差7分

得兩個外援

俾天津射入左

中甲見

jelavic同steve d12碼都唔幾穩

兩個都射中腰波

個哨咁黑都有

人地得兩個外援你都打唔贏

冇用泡菜中堅？

免費直播，安坐家中支持香港外流球員

2018-08-25 - 19:35 - 中甲 - 浙江綠城 vs 遼寧宏運
2018-08-25 - 19:35 - 中甲 - 內蒙古中優 vs 新疆雪豹納歡
2018-08-25 - 19:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 浙江毅騰

#支持香港杜奧巴

練仙

曾建晃去波蘭落班？

呢個POST開到幾多禾國先可以踢BALL

冇心傾就返過去

平時一個留言都冇，一留言就抽水，呢邊唔岩你

早2個禮拜多倫多，琴日就波蘭，caption “first step in Europe,long way to go”, 唔知搞邊科

話俾大家知佢賺埋賺埋夠環遊世界

今晚睇基奧

特別係對內蒙古嘅護級戰

對面有

點解佢咁好路數

晃晃：可能因為我做到教練要求

人地係澳洲街場/業餘聯賽神射手

而家佢地得番兩個
柏圖同權敬原
仲要打亞冠8強

又撞撚哂
整場下午得唔得呀

得
聽日下午翻睇其中一場

下個禮拜開始有返15:00場

我睇香港神鋒基奧

8月踢下午場
球員好難捱, 又唔會踢得好

對球迷同球員黎講都未必好事

唔睇kidchild?

我揀睇基奧

知道係on9cc港超質素之後，課金就不了

Alex正選

羅素後備

2018-08-25 - 19:35 - 中甲 - 內蒙古中優 vs 新疆雪豹納歡

2018-08-25 - 19:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 浙江毅騰

基奧正選

去哂邊?

旺角場

電腦雙開睇緊

基奧+Alex

睇唔到基奧，淨係睇到Alex

今晚有惡勢力干擾信號，好唔穩定

唔係我喺澳洲就算用埋hola 都睇唔到pp體育

喺龍珠淨係揾到Alex同羅素

唔係中國就睇唔到，電話就時得時唔得

5埸

Alex 差啲入

二千人？

1場都開唔到

即係點

Brian Fok:

Once a blue always a blue, 5 years is not a short term in a lifetime, it’s more than a home for me. Cant forget those people who supported and helped me. Time to move on now, wish to see you again❤️

輸緊一球

基奥入未

rich

無懼惡勢力

alex

呼和浩特欠薪仲勁

新疆個龍真係好勁

Alex

離開申花囉

好搶鏡

原來7m miss左個必入波

由申花外借

就係唔明, 仲留唔留葡甲, 定自由身

2-0

睇到？真係冇糧勁過有糧

Hupu com: 由申花外借葡甲

申花波衫/象徵：藍色

係申花五年 感謝支持我的人
wish to see you again
即係希望將來可以回歸申花

大概係

差啲又輸一球
16黑鬼被換走

brian fok delay到

延邊差啲入

雷耶斯入左球猁龍式

3-1

延邊1-0

3-2新疆

緊張

基奧啲搶點真係勁
不過頂得麻麻地

遼寧86分鐘被追和2-2

浙江武術隊

輸呢場就篤定降班了墓臭

分分鐘收到offer簽埋約，仲理你

打護級隊都入三球，黑又硬，點會冇人要

Tsun冇大名單已成習慣

真 所以唔出力了，雷耶斯就應該有護級獎金，基奧未必有

梅縣死好命絕殺上海，推左北控落降班區

去到oxford都冇得踢

ricky真係唔識教

今年降多隊

踢附加賽

睇下週中聯賽盃有冇

週中聯賽盃都無
可能暫真係水平只能踢u23 （教練認為)

聯賽盃更難會出, 專注個U23盃啦

貝利又輸

牛津聯贏

下個post要update返日本第五級聯賽

嗰條友好搞笑，如果計埋非職業，一定大把香港人喺外面踢緊

卓耀國的基亞索迎來了另一場勝利

FC Aarau 1-2 FC Chiasso

其實係咪過左31/8就無得再註冊?

Yes

要等12月？

唔係職業唔post

晃晃係咪成功外流

Mk國fb page呢 消失咗?

好多日啦喎

咩事？

成年無波踢

正式掛靴

Ig 又睇波

唔好問啦， 又問

佢好似有信心

但仍好擔心

今季北上球員表現好 ,

留歐兩個有d擔心 都唔好期望太大

true

next week.. no.. next year

等咁耐如果真係註唔切球隊少個人用可唔可以告鳩有關當局追討損失

痛哭

屌佢老味咁撚耐都未掂

完約都未搞好

嗰位手足係咪傷心到傻咗

瑞士中央政府逼害南方意語區可恥
基亞索獨立 歸意

係球會fb問（google tranalate意大利文）點解唔見佢?

Mk國係咪下星期歸隊？

Reply 係😰

係唔明定真係衰左?

重有3日

自膠

Google translate on99

湯米查克molamola

Translate完變左係咪下星期回家

唔怪得知

都係問下Joel

柒出國際咪你呢啲囉

傑仔今日返梅州歸隊

【辛祖缺席訓練教練嬲嬲】

PSM教練Robert：「我向辛祖解釋如果聯賽暫停，你要處理好居留證問題，但我很失望，他在假期期間沒有處理它。我向他強調過，我想看到他來練習。」

印尼甲就快重開，PSM喺尋日復操，但辛祖連續缺席兩日，據報仲喺新加坡處理緊居留證嘅嘢。

From 13哥fb

辛祖

辛袓: 我收錢係黎踢波 唔係搞文件野喎 唔識喎, 你搵人幫我囉

上個禮拜見佢ig story沙灘曬太陽、飲椰青

生草咁想坐裝甲車

屌少少野就嬲

如果係禾果咁情況點算

又有香港球員喺印尼做黑工

好小氣, 我係辛祖就解約

在印尼工作的外國人必須擁有移民總局出具的短暫居留證（KITAS）和勞動部長出具的僱傭外籍員工許可證（IMTA）。

KITAS是指外國人居留印尼的許可證，而IMTA是指印尼公司用來僱傭外籍員工的許可證。

辦理流程如下：

印尼公司提交僱傭外籍員工計劃(RPTKA)給勞動部長以獲批准。
得到勞動部長的電傳簽證(TA-01)後，請複制給移民總局。 TA-01有效期為兩個月，而在這段期間之內申請人必須得到印尼駐本國家大使館的臨時居留簽證(VITAS)。
給勞動部長提交IMTA申請表。
得到IMTA之後，請向當地警察局報告外籍員工的存在併申請自我報告證明信（STMD）和旅行許可證（SKJ）。
向區域勞動局報告外籍員工的存在。

成果
僱傭外籍員工計劃 (RPTKA)
電傳簽證 (TA-01)
僱傭外籍員工許可證 (IMTA)
短暫居留證 (KITAS)
警察報告信 (STMD)
旅行證信 (SKJ)
外籍報告信 (SLTK)

自接收完整文件後的一個月得到電傳簽證，再加兩個月來得到上述所有許可證和信件。

辛祖做左香港人之後拎左良民證未

on9地方

原來天津二比零輸左比

鹿島鹿角把握力好d
贏半打都得

天津大崩盤

2018-08-29 - HKT02:45 - 聯賽盃第二圈 - 紐波特郡 vs 牛津聯

戴偉浚後備

Very good

紐波特郡 0:3 牛津聯
Dai得個坐字
第三圈抽籤，香港時間 31/8 02:00

有後備好開始

29/8 Good Morning

終於有得坐

有無得同當局we7講佢真係好有誠意係果面踢波

梅州外教團隊請辭並已離隊

傑仔

應該冇影響, 分分鐘更加重用佢

Sandro:

Clarification note.
I read the article published by 24 online
regarding my absence in training. I would like to clarify the truth about the facts. The PSM went into recess for 16 days and authorized players to travel. Day 16/08 I asked the club when they would make my visa and I got no answer is no solution. After 16/08 I asked every day when my visa would be resolved. I reminded them that the training was coming back on 08/27 and I could not miss the training for something the club should have already solved. On the 23rd I decide to interrupt my break and return early to Makassar to try to resolve the visa and not lose any training. But PSM did not provide the documentation and the tickets for me to go to Singapore to do the visa. On the 26th of the night they sent me the ticket and said that I should travel to Singapore to get the visa. I demonstrated my dissatisfaction with losing the training. I did not understand why they took so long to arrange my visa. Only the club can make the work visa for the player. For this reason I was absent from training. And I've always been professional and disciplined. And although I have been training on my own on vacation, I feel the need to train with the team.
This is the truth.

今次撐sandro, visa大部份都係球會搞, 如果sandro提供文件齊就係球會問題

印尼波管理
即係辛祖之前個visa得兩個禮拜效期？

合約期冇工作證一定唔練得波, 更加唔冇可能比賽甚至注冊, 唔明印尼聯賽之前點幫佢註

營多佬

Otherwise黑工

一路扮冇人要

廣州富力副董事長黃盛華指心儀「樂仔」已久：「其實留意佢都有1年半，佢16年踢省港盃嗰陣我哋已經覺得佢幾好，但係佢一路喺浸會大學讀緊書，我哋唔想影響佢學業。啱啱佢喺6月份畢業，我哋同佢都傾咗好耐，本身佢2018下半年應該喺中超亮相，但因為8月中超賽程好密，而佢又要踢亞運，存在磨合問題，所以佢會喺下半季返去中超。其實留意咗佢都好耐，因為香港唔係每年都有呢啲球員出，我哋都希望佢能夠成為一個好頂級球員，富力都唔一定係佢最後一站，我哋都期望佢可以去到歐洲落班。」

北上加盟中超球會廣州富力的港隊中場陳俊樂，剛完成印尼亞運的他坦言疲累，來到新球會，他期望借上半季時間來改善自己的不足：「中超節奏好快，經過試訓嗰一個月，其實係對自己一個好好嘅審視，睇下自己呢半年有咩要再加強，再爭取一個位置。」而個人目標則為：「今季希望爭取入球，自己過往防守比較突出，但係進攻都要加強，因為如果唔進步、停濟不前嘅話就好容易畀人趕上。」

在出戰亞運前，陳俊樂一直隨廣州富力集訓，最終成功如願簽約。「樂仔」開心之餘，亦認為現在只是開始：「自己之前喺港超一直都係讀緊書，一路都希望喺畢業後可以更上一層樓，依家可以話係啱啱開始一個旅程，嚟緊一定要繼續去努力爭取機會同把握機會。」

佢防守只係矛，唔係勁

不過可能中超要呢啲🤷‍♂️

教得好好地都走

曹陽每年咁上下都要過下主教練癮

難怪升唔到班

特登架 成績普通佢唔會教

唔諗住長留一定要還擊，唔解釋清楚會俾人以為係自己有問題，仲影響前途，簽半年梗係唔洗卸你

教練屌佢

浚仔今晚應該有得踢U23 cup

期待了

點解佢咁唔想升班

洗多好多不了，中甲長玩好d

梅州同梅縣唔同架
梅州冇咩錢 梅縣就好有錢

如果當年日之泉升左班

老細：一年咁貴，同我降返中甲

最主要佢怕自己到時冇得話事， 如果要注資

Mk國

仲有兩日

當年最後一場輸俾隊榜尾

next...

好眼訓

仲有兩日就唔使再問住

tomorrow deadline
只能希望有奇迹

tomorrow deadline
只能希望有奇迹
好耐無踢正式比賽狀態差

垃圾贊狗係度邪撚住哂

最後48小時

返流浪跟操/打住港甲先囉

港超better

流浪有垃垃 回家嘛

返流浪比垃笑
no way

垃

或者係瑞士當局唔相信世界排名咁低既香港會出到一個比本地球員優秀既球員

Btw Brian FOK 未曾係葡甲上陣唔知係咪又係無工作證

呢個應該真係廢啫

Really?

葡萄牙工作証好易批

支那都幾十人係果度

應該唔會，葡萄牙鬆好多，加上一早已外流有良民証，其他野都會好簡單

真係好傷心

傑仔 mk國係我最鐘意果兩個香港球員

我國究竟衰咩

就係衰有mk聰鐘意, 燈撚死左囉

又關我事

我屌你老母呀瑞士政府

浚仔琴晚最後有無得踢？

30 mins ago
Fc chiasso歡迎他的兩位新球員!
⬅️ lorenzo musto
⚽️前鋒
📆 22.01.1996

➡ facundo agustín巴蒂斯塔ochoa
⚽️前鋒
📆 16.01.1996

歡迎來到家庭

By google translate

冇

有，踢足全場

有

Fake plastic trees係問緊聯賽盃定u23濕鳩盃？

U23 琴日話佢大機會有得出嘛

咁有啦，踢足
尋晚外圍賽嚟，依家晉咗級，小組對手有候城、狼隊、史雲斯，應該好惡踢

踢成點

Oxford文字直播除左公佈正選，之外冇提過dai

屌
原來transfermarkt Tsun Dai身價同鄧樂文一樣，都係50k
喺comparable players度彈咗鄧出嚟

無片睇，唔知
Twitter文字直播又無提，淨係知係打中場中或者攻中

簽黎替國國?

咁應該難d出線

官網個match report中間有提過下

Post出來

阿國係唔係唔夠誠意

瑞士政府應該唔睇誠意

差d咩

差人＄？

Not really

Brian fok比賽記錄

屌佢，無意中見到fanpiece有條友抄我版頭啲野出左篇文

亞運會進行到尾聲，男足決賽也將在北京時間9月1日19:30進行，由韓國對陣日本。韓國U23後衛金敏在接受采訪時，表達了必勝的決心。

3-1戰勝越南U23後，韓國U23男足又一次闖進了亞運會決賽，而日本U23則是在當天稍晚時候1-0小胜阿聯酋U23進入了決賽。

效力於全北現代的22歲後衛金敏在接受采訪時表示：“踢完比賽就想到過了，我們可能會和日本爭奪冠軍。”

金敏在說：“日本進了決賽，如果決賽輸給日本就要在回國的飛機上跳下來——當然這只是玩笑話，但日本的確是我們不想輸的對手。”

表現出色的黃義助也表示：“現在我們如果每個人都全力以赴的話，是足以戰胜日本的，希望到決賽的最後一刻前我們都好好做好準備、取得勝利。”

得依到

究竟點架?
唔得就快手搵其他會落啦

人地點會無嗱嗱俾你轉會

係咪講外流港腳篇文

係，不過左執中加右改左

好似真係多咗嗰個日本仔

聯賽盃第三圈抽籤結果

牛津聯 vs 曼城

呢個年頭稿費真係易呃

31/8
Joel晨

gg

做乜尻

mola mola

禾果幾時。。。

唔會再比人問幾時踢得

禾果踢唔到

波衫銷量至少少幾件

國國.. 覺覺.. 焗焗.. molamola

今日deadline 好快知答案

如果真係申請工作証失敗,要解約才可去其他地方試腳

一大問題

2018-09-01 - 20:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 武漢卓爾

香港杜奧巴

做定最壞打算

有得免費睇杜奧巴踢波

因為still no reply

羅曉聰痴少陣

Ok
燈緊

michu形容得好，「惡意灌水」

Tomorrow

3:30pm 遼寧雲運 vs石家莊永昌

7:30 pm 中甲 梅州客家vs上海申鑫

7:30 pm黑龍江火山vs 延邊

8 pm. 新疆天山雪豹vs武漢卓爾

辛祖似乎已變“祖憤”。

因為對管理層處事方式不滿，香港神鋒辛祖一直缺席PSM嘅操練，今日望加錫當地媒體內文提到教頭Robert一番說話：「辛祖現在是一個非常憤怒的球員。在處理問題之前，他不會練習。」
現時件事真相係點只有辛祖及管理層知道，印尼球隊一向好多騎尼嘢，但過往有多位喺香港踢過嘅外援都喺印尼發展過，又真係唔係嗰嗰好似辛祖咁“”幸運“”，最少冇聽到喺高美斯身上發生呢啲事，而現時其他球隊嘅新外援都冇遇上辛祖呢啲情況（最少可以如期出席操練）可以見識到印尼足球另類嘅一面，從而更珍惜香港之好。

From 13哥fb

回家吧

件件:

最後幾個鐘

繼續封殺

最後點？

羅素重返正選

正式消失

羅素表現如何?

返緊工無睇

港隊算唔算第一中堅? 因為列斯同helio傷左

睇亞運，冇睇

一陣同一時間有中甲中超,亞運男足男籃 英超睇

要開幾部電腦

究竟佢衰咩比人封殺

快了

傑仔正選

good news

播放器初始化数据错误，请刷新后重试
错误码：1001

有無LINK?

基奧今日要入波

基奧FC

播中國國歌傑仔係咁郁, 好唔尊重

左閘

KITJAI

跳完個標誌出黎就黑左無野睇

360大把link

Alex差啲入

傑仔好撚勁，助攻john Mary 1-0

勁

準備熄曬其他兩場睇基奧

傑仔真係好大進步

Pptv旁述讚佢好靈活

䦕左6部電腦

武漢屌打1-0

john mary 2-0, 尾機到

連傳中都有質素

Carter (GK)
Collins (RB) Todd (CB) Melville (CB) Rogan (LB)
Maguire (RW) Whitehead (CM) M. Gray (CM) Angel (LW)
Byrne (ST) Rush (ST)

Bench: Hardwick, Train, Gabbiadini, Russell, P. Gray, Whitehurst, Connolly

Manager(s): Smith & Crosby
都係無DAI

hing zone 2-0

0-2

主要打u23

新疆d local有冇港超水平

個龍

好勁

0-3, 中乙見

好屈機個外援

不愧為上年亞冠決賽最佳球員

ngue

差d

一方2:0魯能

貴州100％中甲見 我估

基奧可能係reyes職業生涯最夾既隊友

努力

梅州教練係?
個鬼佬唔見左?

張偉軍都唔識
個鬼佬同佢team人早幾日解約走左

睇咗五分鐘都仲未過到半場

黑龍江1-0 alex fc

一講完就有攻門

請新疆踢得唔好咁差已經係苛求

係咪淨係出咗雷耶斯一隻鬼

and one black guy

梅州幫香港練左閘, for the good of hk

黑龍江2-0延邊

very weak

梅州2-1上海

申鑫1-2 kit jai fc

傑仔轉右閘

梅州個新體育場幾時起好

John mary中堅都踼埋，護空門

無睇兩場，今場睇落基奧終於有返十成狀態

換走左alex

梅州個場打交

基奧被換走

換走左ngue

梅州win

N蕉變到識踢波都無力回天

唔知大家有無興趣 一陣十二點有Brian Fok隊對Porto B
Fok一如以往無後備

邊到可以睇返梅州戈場精華

有興趣，正常，隊波有固定一班核心球員，再每季簽啲新球員凑人數

徐宏傑carry

My bad. Brian Fok有正選 身穿6號波衫according to 直播陣容

呢球可惜唔入，alex仲未開齋

睇真D又唔見Fok係場上 有可能電視台整錯出場陣容

係，唔見

LigaPro節奏快過支超 水平好似幾高

11 inicial do Académico:

Jonas; Tiago Almeida;João Pica; Kevin Medina; Lucas; Fernando Ferreira; Latyr Fall; João Mário; Baumer; Gabriel e Nsor.

Suplentes:

Cléber; Rui Miguel; Gasilin; Barry; Kokorovic; Felipe Ryan e Luisinho.

一定勁過中超，中國送好多人去葡甲刷CV, 但冇好多個踢得掂

我國

求下你on9少陣唔好再影衰香港人

國仔呢半年無糧架？

其實羅曉聽你知唔知咩嘢叫做唔做好過做
你出少幾句聲冇人當你死架

返流浪啦

會員羅曉聰你影衰香港都係事實

請你接受

邊個？

R. Da Silva

上年紅鑽亞冠決賽入波嗰個

打中甲

19:35 貴州vs北京人和

掛住國國既, J住先

法叔不入大軍名單

又逼害

隔離申花冇鄧巴巴睇

貴州1-0

迴光反照

對面龍門判斷有少少失誤

观众移动专享会员: 刘震在不在看比赛，看到了给我捎个鸡肉卷

1-1

挽留

g持

😨

邊個帶起係Facebook inbox問球員下季去邊呢個風氣先

咪又係嗰個人

Tsun 星期六踢左U23 cup, 和左Huddersfield, 官網有提佢

very good, 以後tsun料你follow

問球員問球會都係

唔知有矛old news

Alex又返左香港

少少

咁多假放

羅素都返咗，Sean ig story見到

講左啲咩

睇到法叔被逼害嘅時候，又見到個契仔又唔係勁，白白喺上面浪費緊一季

傑或者大埔借佢落嚟打亞洲賽啦

當年brian fok呢d都開幾十萬loan fee, 法老咪幾千萬

除左梅州, 其他隊15號先有波踢

中甲都就國際賽期, 但有幾多個入國家隊

The start of the second half saw Oxford begin to threaten the Huddersfield back four with increasing frequency and they should have opened their account on 48 minutes when midfielder Tsun Dai drove at the heart of the back four only to pull his shot wide of the upright from 16 yards out.

Oxford made their first change of the game on 65 minutes with second year scholar James Cowan replacing Brandon Taverner, slotting in alongside Heap allowing Dai to play in his more familiar number 10 position.

Huddersfield, playing in a very similar style to their first team with plenty of energy and clever interplay, were unable to break down a resolute Oxford side and the home side should have won the game on 82 minutes when an excellent driving run from James saw him play in Dai with a beautifully weighted pass only for the young midfielder to hit the post with his right-footed effort from 10 yards out.

法老連預備組都冇份

彼帥食撚屎

歐沖: 教練話唔俾我踢預備組, 要自己申請先有得踢

就算降班都係呢條友帶，唔見得法老會有幾多機會

除非有其他中甲隊要佢，唔係嘅話借佢返嚟未嘗不可

BF 呢啲咁廢仲要開咁高價就算啦，同場法叔都38，借用費唔會高得去邊。最重要嘅係佢係本地球員身份丫嘛

法老係高薪一族, 貴州未必甩到佢, 除非佢減薪

坐多年拎高薪

貴州會俾解約金

攞多年高薪再退休
咩錢都搵夠啦
番香港踢，俾得幾多佢？十分一都唔知有無

十分一都無又誇張左

又有機會

2018-09-05 - HKT02:45 - 英錦標 - 牛津聯 vs 富咸U21

EFL Trophy開始分組賽，起碼有3埸打下

原來范雲龍要停賽
希望法佬下場有得踢

俾個後備佢坐下

生草以為印尼係香港可以比佢扭屎忽花啊

大家有無追13哥啲po？
辛祖話要搵老闆申冤，唔肯練波

Po上黎, del左acc睇唔到

Momay Momay Chan
6 hrs
辛祖今日繼續罷操，但有喺健身房自練，佢唔肯透露事件原因，佢話「我不敢說，我只是問他們有沒有（管理）尋找問題，要找解決方案來解決。我不想談論它（工資），我不希望在我捍衛的球隊上惹麻煩。」

「我也很傷心。他們似乎並不關心問題。沒有（管理層）聯繫我回去接受訓練。

我期待著練習。但是他們沒有。我沒有別的了。

這是我遇到的最可怕的其中一件事。」

Momay Momay Chan
48 mins
辛祖：我要見老闆，見唔到唔會練波。

耐人尋味

冇居住證可唔可以有工作證？如果辛祖冇工作證佢唔操你又吹佢唔脹

另外早幾日13哥報料
望加錫個教練班球員有糧出，但有6場波嘅承諾獎金仲未到球員手

呢間會都真係怪怪哋

撐辛祖了

如果辛祖所講球會唔出機票俾佢去新加坡申請visa, 辛祖都有道理唔自己飛過去，不過就lose lose situation

其實佢返咗印尼、同埋有證未都一頭霧水
但啲語氣似係可以復操，但覺得含冤所以唔肯操

要google translate下啲新聞先

做乜今年外流果班全部都搞到一鑊粥咁

北上又然

咪得一個，辛祖都叫出過場

去歐洲踢波果兩個被燈死左 唔好再燈la
卓耀國簽左約無工作証要解約 無收入
Tsun dai上季季初有英甲正選，吹奏到痴線，到後來無得上陣球會降班，轉會後得u23踢降LV 同位競爭好大聯賽大名單無入過

以後唔再撐瑞士國家隊！！基亞索！

傑仔Alex咪幾好

基奧

收到風羅曉聰都外流

中甲果堆全部都算唔錯

去exchange？

會然mk聰出走連燈

逼害

基奧足球生涯迎反彈

上季尾都差少少走到

NO CHIASSO! NO CHIASSO!

Dai我唔太介意踢u23
始終先得19歲
U23黎講佢都係年齡算細果班

最緊要keep住踢高強度既比賽
一定有進步

都係 19歲仲細
有u23踢都大把進步空間

但老實講tsun dai好似應該盡快爭取踢下大港腳比賽吸收經驗
佢聯賽又無份
佢可以踢幾個位 相信大港腳都會有d機會

鬼有，仲係台仔post

不反基亞索了

羅神

不過League 1同u23比賽時間唔會就國際賽檔期，港隊唔係成日踢未必值得放棄個邊賽事

算9數
佢落左山就愈嚟愈廢

你唔會明白大陸球會點諗架啦

Momay Momay Chan
16 mins
現時香港外流兵唯一南下代表辛祖已經有9日冇喺PSM望加錫現身訓練，佢現時人在望加鍚，但堅持要見最高領導sendiri先，究竟咩事要見到大佬先講得？但肯定，一定唔係問KFC珍寶套餐有冇折扣優惠啦，佢至今仲未講出嚟，不過佢已經錯過一場友賽，教練Robert指要了解辛祖究竟咩原因唔肯歸隊練習，如果原因唔可以接受可能會向佢作出罰款。

至於領導做乜唔見香港球星？內文提到佢去咗沙特阿拉伯嘅麥加Hajj緊，即係朝覲，想知呢一位勤奮又務實嘅香港球星究竟遇到啲咩事要拒絕練習，等領導Hajj完就有答案。

現時香港外流兵唯一南下代表辛祖已經有9日冇喺PSM望加錫現身訓練，佢現時人在望加鍚，但堅持要見最高領導sendiri先，究竟咩事要見到大佬先講得？但肯定，一定唔係問KFC珍寶套餐有冇折扣優惠啦，佢至今仲未講出嚟，不過佢已經錯過一場友賽，教練Robert指要了解辛祖究竟咩原因唔肯歸隊練習，如果原因唔可以接受可能會向佢作出罰款。

至於領導做乜唔見香港球星？內文提到佢去咗沙特阿拉伯嘅麥加Hajj緊，即係朝覲，想知呢一位勤奮又務實嘅香港球星究竟遇到啲咩事要拒絕練習，等領導Hajj完就有答案。

Link

From 13哥fb

罰佢就岩啦. 又話自己勤力有紀律 但又唔練波

都係
大賽就
2019年好似世界杯外圍賽亞洲區開始踢
到時希望佢可以建功

如果有哂證就操啦, 搞咁多野做乜

13哥d文筆真係好撚抵死

LIHKG討論區->？

乜佢都係邪教徒咩

由一個post外流去另一個post

講緊望加錫老細

今日仲見到佢開post
吹奏香港跳馬金牌

等睇辛祖被炒

炒就炒硬 新黎報到咁撚多事 以為自己球星?

辛袓又發表講話，多間傳媒爭相卜咪

網友提問，點解另外三位外援冇辛祖咁嘅經歷，呢個真係好問題，但應該冇答案，內部嘢職球員先知。

見到辛祖發表愛港宣言，係咪有所暗示，等領導返嚟，就係要...

轉個ac算唔算係

魚丸要唔要佢

富力會唔會機會大啲

啱啱睇到一個新報道話開始有印尼網軍入侵辛祖嗰ig，話佢係光頭狗同白逗豬。

咁搞法 就算佢出到場 一陣踢得差或者12碼唔入 會唔會走唔出個球場

正常，乜野好表現都冇已經搞事

可能人地抵得諗墊住先冇佢咁多嗲

外流球員最前線

有報道話辛祖已搞掂Visa, 咁都唔練波抵你俾人屌

撐辛應當悔改

今晚，tsun已ready

2018-09-05 - HKT02:45 - 英錦標 - 牛津聯 vs 富咸U21

你辛祖係傑志就仲有傑迷盲撐你，依家同傑志反埋面仲有邊個保你

Come on Tsun

踢好啲, 轉會富咸U21, 再上英超!

你識咩 生草係港超神射手啊 唔踢港隊同罷操都無問題

繼續清泉
只為真正For the good of Hong Kong 既球迷而設

戴偉浚入唔到大軍名單

Oxford 贏3-0, 有個16歲入左debut goal

18 歲，唔係個個老直上 A 隊

tsun張相褲都除左一半, 咁都要著返

唔通呢場出佢

2018-09-09 - HKT19:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 高雲地利

笑死, 莫迪斯提嗌走, 加拉塔沙雷想用2500-3000萬歐元簽佢, 之後再了解落去莫迪斯提係同權健簽左2份合約, 一份僱傭合約, 一份肖像權合約, 即使買斷份僱傭合約轉到會去加拉塔沙雷, 肖像權合約都仍然生效, 莫迪斯提一樣唔可以落場

分分鐘僱傭約都唔止一份嚟避税

去中超丫啦

貪字得個貧

帶mask踢得唔得

痴撚線中國

佢見到Witsel走得成，自己又想走，點知自己份約咁麻煩

講真去中超都係為左錢啫，宜家咁大機會走唔成咪乖乖哋踢埋嗰兩年佢囉，反正又有糧出

Btw, 火雞佬咁有米想用三千萬歐元簽佢

不過聽聞佢好似自從4月之後就冇再入過波

惡撚到 試下係港超其餘9隊有球員好似生草咁 仲唔比共child團瘋狂批鬥

係咪就係對傑志嗰球?

呢個唔知，不過佢呢種衝撞形嘅前鋒冇速度，喺中超對家球員知道左佢嘅打法後其實唔難對付

喺亞冠都打淘汰賽對恆大兩場都冇表現

冇波到，佢去全北大把波入

想走hea踢姐

全北有金信煜就夠

Witsel可能中甲簽落冇咁多古怪野

人哋喺科隆入好多波喎
言下之意你係咪想話中超>德甲

真本土球員，外援身形
腳下功夫/防守意識都尚且有得練
唔夠人高就真係無辦法

入波先有得帶eyemask

隊友冇供應俾佢囉

學上面咁講，如果佢踢全北，佢一定大把有得入

傷左？

漏左打tsun

辛祖應該因為缺席操練被罰款。

辛祖：
勤力過 捱罵過 如做錯
誰又會原諒我 懷念家中被窩
想去躲 這樣吃力 求甚麼

牛津聯主席好似係華人黎
叫Jum Wu

btw 請停止hey0羅曉聰
唔明Joel你條MK南狗做咩係咁狙擊你隊友

佢面皮咁厚 邊會hey0到

墓臭又加操

香港第一中鋒

PSM領導Munafri返咗嚟望加錫，佢會處理兩個問題，一個係PSM拖欠全隊球員6場波獎金嘅問題，另一個就係辛祖問題，但肯定嘅係，辛祖因為搞掂證件下依然缺席操練而被罰款。

呢篇報道內容易消化值得一睇。

【PSM望加錫前鋒辛祖至今仍缺席訓練，因此，管理層確定了削減辛祖這位足球運動員的工資。

扣除工資是為了支付紀律處罰。

教練團隊和辛祖已經與PT PSM的首席執行官Munafri Arifuddin進行了溝通，會議於9月6日星期四舉行。

PSM教練羅伯特週三承認，最後他(辛祖)可以與Munafri Arifuddin進行交流。討論範圍包括支付全隊球員被拖欠的獎金和辛祖問題的解決方案，他仍然缺席訓練。

按計劃，管理層於9月6日星期四開始討論所有問題。 “我已經知道他(Munafri Arifuddin)回來了。我們週四（明天）與Appi(Munafri Arifuddin另稱呼)會面，”羅伯特說。

持荷蘭護照的教練(羅伯特)強調，從傑志前來的球員必須支付罰款，雖然球員反對。

“削減工資。在任何地方都適用，每個球員都會支付罰款，就像曼聯，車路械和其他球會一樣，”羅伯特解釋道。

然而，羅伯特堅持認為罰款不是針對他(辛祖)，因為據他說他缺席的原因很明確需要處罰。

羅伯特也願意等待Appi隨時解決問題，儘管不得不犧牲與團隊的訓練。 “我不考慮那個，我需要和Appi說話。只有他能解決所有問題，”羅伯特保證地說。

與PSM一起玩了106分鐘的玩家(辛祖)也聲稱要與Appi進行溝通。 “我希望在此之後一切都可以完成，”他希望。

對於PSM目前正在扭曲的問題，媒體仍然難以聯繫Munafri Arifuddin本人。】

我又唔係mk又唔係南狗又唔係佢隊友又冇欺凌佢，你成句野我答以上皆非

自己on9，冇辦法

科隆賣佢豬仔佢條氣唔gur，佢呢種前鋒中超最受，睇下大連個黑鬼都入到波，佢會差過人地

曾健晃外流瑞典第四級球會Råslätts SK

對戰禾達

如果辛祖有基奧咁好態度

第一次聽到Cyk係南狗

袓爾離開咗南華幾多年

上個世紀既事

瑞典第四級聯賽入面仲細分左6個聯賽，每個聯賽14隊

搵唔到資料呢個聯賽係咪職業

好似係半職業聯賽

由於唔係全職聯賽，將不會列入版頭

個陣又跟過一隊操，點解唔上中超踼

廢

靠關係都有個譜既, 太廢都係不了架啦

可能我做唔到教練要求

咩要求

都無話咁甩皮甩骨

Alex返左延邊，遇著北泡有政府人員落黎，封哂路

真係冇乜新聞報球王晃外流

FROM FB

又working holiday?

Tsun真係傷左

即係會去踢加拿大超級聯賽, 新league黎

Canadian Premier League is a professional, expected to begin play in April 2019.

卓耀國到瑞士落班觸礁 留港等待消息
建立時間 (HKT): 0906 23:00

前香港足球代表隊前鋒卓耀國，上季尾轉到轉到瑞士試腳，原先獲瑞士挑戰聯賽球會基亞索合約，只是到瑞士落班的夢想最終觸礁，而卓耀國仍在港等候消息。
現年24歲的卓耀國上季中與港超球會標準流浪解約，之後到國內試腳，只是最後未獲聘約，其後獲經紀安排到瑞士，到挑戰聯賽球會基亞索試腳，據報試腳成功，並獲一紙兩年合約，而「阿國」在取得合約後返港出席公開活動時透露，暑期較後時間將返回瑞士向基亞索報到。
據悉，卓耀國登陸瑞士因某些原因而告吹，目前仍呆在港，而標準流浪至今未有收到任何球會對卓耀國的轉會要求。
記者：曾雁平

仲關流浪咩事

轉會紙

阿晃透過訊息回覆:已經搞啲好哂轉會紙，最快下一場可以上場比賽
from fb

垃立正仆街

真係垃垃錯？？
晤好屈佢
等有多d消息先講

唔俾可以告佢，張紙係證明你上手球會俾你走。無記錯只要你係踢過國際足協會員下嘅球會，你去第到踢就要轉會紙。當年我喺澳洲啲業餘會，有個新仔由英國嚟wh，join我哋玩半季，因為佢喺英國註冊過都要特登問以前球會攞

Momay Momay Chan
1 min

被2018年全球勤奮球員提名的辛祖說：hi，我練波了。

截圖來源係PSM IG

見左老細?

尋日見咗，相信問題已解決。

大家冷靜啲，信Joel!!!

驚罰錢

唔需要信我，相信民眾既智慧

果然係有莫大嘅冤情

竟然冇新聞報過當中有咩事

尋日佢哋會面完都冇消息。

我國事件，部分球圈人士都質素生果。

？

質疑掛

卓耀國 Tommy Chuck
6 分鐘 ·
鑒於昨日有報導指卓耀國轉會瑞士球會基亞索觸礁，現作出澄清。

卓耀國早前與基亞索簽署的合約至今仍然生效。現在仍在等待瑞士相關政府部門批出簽證。期間基亞索與卓耀國本人一直保持良好溝通。

在國際轉會紙一事，基亞索早前已向香港足總一方索取國際轉會紙，惟一直未有回應。今早再向香港足總查詢，相關職員友善回應指已就基亞索的要求向卓耀國的前屬球會索取國際轉會紙，惟以今仍未得到回應。

Yes，心急打錯字。

喂mk聰比啲骨氣
記得唔好轉個ac就返入黎wor

dont make famous ppl stupid

佢啲打字風格太容易認，想扮睇唔到都唔得

我同祖祖好熟 咩野都知

有無互插屎眼先

無 你個腦成日諗埋晒呢啲野

收到風Bigmac同佢老死羅曉聰有

你收錯風啦

ok

Fai Fai‎ to 香港本地足球專區
9 mins
耐人尋味系列之: 輪到卓耀國搞邊科？
話說阿國已經簽咗瑞士球會索基亞，但是遲遲未見佢為該球隊上陣，昨日就有報章報導話佢去瑞士落班嘅事已經觸礁！
然後卓耀國就係自己嘅官方page澄清[卓耀國同索基亞簽署合約仍然生效，現在只係等瑞士相關部門批出簽證，同時矛頭直指，索基亞要求向卓耀國前屬球會（即係標準流浪）索取國際轉會紙，但仍未得到回應！

今日流浪總監李輝立透過電話回覆faifai:
標準流浪球會，截至今日為止，從未收過任何海外球會或足總要求，就卓耀國索取國際轉會紙！流浪方面嘅取態就係，歡迎任何球會向球員作出轉會要求，並不會加以阻撓，的而且確，至今為止，並沒有任何海外球會提出就卓耀國轉會要求！

而根據國際足協規定，假如新球會要向原屬球會作出該球員轉會要求，一般會向國際足協要求索取原屬球會的國際轉會紙，除非原屬球會有合理原因拒絕提供轉會紙，包括原屬球員欠薪，紀律欠佳，甚至乎總總違約嘅行為，否則14日內如果原屬球會沒有合理原因而沒有回復國際足協，新球會可以直接作轉會手續！

總結三方面:
1有傳媒話卓耀國已經轉會唔成
2阿國方面就話係，前球會同足總阻住佢攞國際轉會紙至轉唔到會！
3原屬球會流浪就話一路都冇收到海外方面嘅轉會要求！

當然我哋會密切留意事態發展，欲知後事如何，當然要留意下回分解，而到底誰是誰非，各位金田一，請自行判斷！

大龍鳳

有大陸背景贊助既球會都信唔過

Cls 咁即係點？

宜家揚晒出嚟冇得唔俾啦下話？

我以一個局外人身份理性闡述一下各方講法。

卓耀國：基亞索早前已向香港足總索取轉會紙，香港足總職業今早回覆查詢，稱已詢問流浪提供轉會紙，但未有回覆。

李輝立：截至今日為止，從未收過任何海外球會或足總要求索取卓耀國國際轉會紙。

咁睇落基亞索同香港係足總有做野，有問垃垃攞轉會紙

咁點解喺足總話有問流浪嘅情況下，垃垃都係話冇收過要求呢

垃垃

Fb group 班友大部分都認為係基亞索有問題

宜家都唔知信邊個好

基亞索係有問題, 咁遲先拎轉會紙

可能見visa都未有 咪遲遲唔拎

瑞士意大利佬慢手慢腳

明眀啲野唔係球員本人決定到都有得屌

仲有人心術不正，利用屬於球迷既group亂用詞彙引導讀者掀動球迷情緒

係咪mk聰亂用translator搞到人哋以為國係留返喺香港呀

係咪就係冇轉會紙先搞唔到visa

歐陽耀冲經理人Edison表示，其公司正申請國際足協經理人牌照。若香港球員有興趣到外國踢波，不妨聯絡他們。

其實係咪A話要B出咗張嘢先肯出張嘢，B又要C出咗張嘢先肯出張嘢，C又要A出咗張嘢先肯出張嘢

流浪：你冇VISA我點解要出轉會紙比你
牙國：你唔出轉會紙我點整VISA

本公司加拿大高級職員在
昨晚與美國隊長邁克爾布拉德利談了一下健晃曾維托斯。
這就是他告訴本公司的內容：“這個男孩體型很好，他的比賽風格很有可能成為下一個Sergio Busquets。”
“他的傳球和補位，轉方向非常好，他在歐洲或北美聯盟中應該非常出色。”
有資格成為高組別的一員。

全能晃

道光

自吞

I feel lonely lonely

Momay Momay Chan
5 mins
缺席操練9日後，香港第二勤奮務實球員辛祖同領導會面後今日復操，喺Sindonews嘅報道引述佢今日嘅說話...

「我同大佬傾完計，問題已解決，可以返嚟我好開心。」見大佬原因始於冇提及。

而下午PSM對乙組球隊Sultan Jaya嘅一場友賽佢有喺下半場上陣，完場前錯過一次黄金機會，雖然PSM大炒3比0，但佢冇咩表現，有球迷喺看台嗌換佢出去。

而辛祖嘅問題已經解決，現時要解決嘅就係要同隊波盡快夾熟因為時間無多，今場佢同拍檔安杜嘅表現教練Robert都唔太滿意。

香港版卓卓

加拿大聯賽水平有冇中甲

個聯賽未開始，冇數據

I feel lonely, lonely, I feel lonely, lonely

無負確信過真理

阿國好快會用以你為榮答謝球迷

2018-09-09 - HKT19:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 高雲地利
2018-09-09 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 黑龍江火山鳴泉

低質到仆街

What

PSM好似俾左架車連司機Sandro

友賽丙級隊入3球威威

For the good of Hong Kong
東方建立🇵🇹 Network

東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team

「一仔」 梁祐維 （Tinowaye Leung） 已經出發去🇵🇹學師，想知佢點解會去到❓𥄫實我哋Facebook 啦❗#ProjectE

之前有巴打話南華有人去🇵🇹, 就係梁祐維?

咁犀利, 場波30:0?

應該係, 不過轉左會東方

梁祐維個fd話佢去係踢🇵🇹係踢波+讀書, 仲有董兆鏗去英國

屍土同佢一齊去

董兆鏗ig: Bradfield

由於英超停戰, skysport live呢場, 不過tsun應該冇份

2018-09-09 - HKT19:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 高雲地利

Joel可唔可以更新下港超post個外流名單

你更新左啦

去外國讀書啲幼幼冇咩資料好難搵

不過讀書個班真係唔算外流

喺Gary white嘅問題上有唔同意見好正常 我又唔係反白，只係提出反白人士嘅論點並唔係完全鳩噏，己經比人係咁負皮 啲人一味謾罵同負皮有咩意思，點解剩係睇好嘅一面 缺點就完全唔理

用Gary White唔係咩問題, 冇佢個d用錢搵血統兵踢, 因為個d係點都入唔到籍
香港隊逐個秤點都廢唔過台灣, 台灣半隊業餘, 唯一可以斟酌係如果冇跟程序請
即係同薛CEO一樣, 呢樣野係hkfa有責任向公眾交代

之後有成績反對聲音自然減少 對泰國、北韓、我島呢三場係考牌戰

Gary White 應該會拉埋澳洲嗰兩個有passport球員入嚟？？

邊2個

Nick Freely
中岸個左翼 Conner Pain?

係

仲有Antoine Viterale, 有人話Conner Pain踢過世青盃所以冇資格代表香港
Nick Feely個陣傳傑志斟過, 唔肯黎, 港隊都冇必要性要佢

Conner pain 踢過世青同代表個a隊唔合資格了

Antoine Viterale 好似越踢越差咁

應該有國家聯賽水凖既，林恩許都上唔到澳職啦

咁又係,取代下粗口輝
多過競爭都係好事

d球員澳職>港超大部份作用都比林恩許低, 比賽風格問題

勁既人無睇HKFA 個JOB AD 唔知請人，主動APPROACH 又有咩問題，依家唔請KB 呢個港超都無拎過既教練話阿白成績唔好
果然人唔笑班狗真係會出黎吠

2013年賓仔個英甲龍20場職業賽經驗都冇, 都睇到佢屌打中國輝, 好龍門就爭一個機會, 依家已經係英超正選

Kb 教港隊分分鐘又係騎牛搵馬，條友仔一有好工走得勁快

列納叔退左休, KB真係未必有工返

梅州雖然同香港有d距離, 但天氣差不多, 琴日香港落雨梅州都有, 所以冇得踩場

刷一刷cv 係亞州都有工開

起碼佢會嘗試去斟呢啲可有eligibility 去代表香港嘅球員。呢樣野都唔知足總有冇做過

同埋Gary white 應該可以加快tsun踢港隊

應該係有資格以本地球員身份踢聯賽既球員

個陣傑志一連向好多有本地球員資格但未必有passport既球員出手, up得出名好多都有, 記得5-6年前fm有個澳洲鬼有本地球員資格傑志都有搵, 人地唔肯黎

我揾到同埋有人報過料上嚟嗰啲都加曬入google sheet資料庫度
但算唔算香港球員同算唔算外流就自行斟酌啦

南華都有搵過, sean就係最成功一個, 之後再搵冇踢本地波好耐既羅素, 勇神年代再搵秘魯籍有香港血統既球員, 不過原來冇資格做本地球員

其實好多個fm都有資料, scout都慳返

very good

其實真係大排血統兵，有冇資格代表又系一件事

對個安祖斯有d興趣

Fm必簽既藤井亮其實係咪冇機會踢港隊

FAKE NEWS聰講左佢都好耐

安祖斯原國籍有丹麥, 應該唔肯放棄

我諗白生教台灣果陣應該都有APPROACH過佢

瑞典第3級, 應該業餘

應該未住滿7年就走咗 除非父母是但一個有特區護照就得 但99.99%無

丹麥可以雙重國籍

台灣可以雙重國籍, 應該唔洗放棄都踢得台灣?

香港唔得?

次序問題
你可以先有香港再有丹麥
但係有丹麥再拎香港就要放棄左丹麥先

支國唔比
特衰係支國護照

所以佢放棄左點入返又係一件事
據聞個入籍考試係難度本地人都唔識

丹麥瑞士呢d天堂國都係咁

On December 18, 2014, Parliament passed a bill to allow Danish citizens to become foreign nationals without losing their Danish citizenship, and to allow foreign nationals to acquire Danish citizenship without renouncing their prior citizenship. A provision in the bill also allows former Danish nationals who lost their citizenship as a result of accepting another to reobtain Danish citizenship. This provision expires in 2020.

可以攞返 但2020年之後係點無人知

天堂邊有咁易上到

但如果係佢自己放棄咁又算唔算呢

友誼賽
8/9 基奧FC 0-5 重慶斯威
7/9 基奧FC 1-6 重慶斯威

major?

Sandro's appearance for 45 minutes also began to convince coach Robert Alberts. Sandro also feels that he is starting to unite with the PSM game. He also hopes that in the future it will be even better.

CJC:
Sandro友賽丙級隊入3球威威

No Tsun

原來同張大導個仔同一間

傑仔有正選

2018-09-09 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 黑龍江火山鳴泉

廣體live, 可能有廣東話

蝗語

揀Bisai8直播

live:

Tsun係咪傷左

yes

1' 0-1

47秒

vpn here, more hd

個後衛回傳得咁大力做咩 送角

個corner好on9, 右閘大力回傳出界輸

yes, on9到, 傑仔屌打班大陸仔

假波黎

都係時候

坐觀眾席

爭d輸傑仔

19號好有可疑

另一隻鬼屌john mary唔俾波

比李偉軍教
都唔會好得去邊

傑仔都踼得幾差下

成隊都發緊夢咁

連侯宇都甩手

仲以為跣入龍

又派膠

再贏就升班㗎喇，唔準贏

所以個教練走人

Tso Yan: Hey coach. You teach very well, but you need to leave, because you too well

配佢唔起

明天延邊富德將飛赴俄羅斯符拉迪沃斯托克，參加第四屆東方經濟論壇俄中國際足球友誼賽。當地時間9月11日晚7點，延邊富德足球隊將與俄羅斯光能足球隊進行一場比賽。

換走左杰仔

Yes, 但學員劉嘉成話冇換人

新入黎條友一開波就屌隊友

梅州笑死人咩

球十二碼係咪要特登唔入

似係，千祈唔好俾外援射，未必收到order

John Mary攞起個波

拉隊走人

唔踢啦唔踢啦

Hey 龍 江 流 浪

紅晒全隊啦on99999

標準隊分身開到黑龍江

D大陸人搞波就係咁

一有D不滿就拉隊走人

你估曹陽好想要12碼咩，唔會入架，嘈咩呀嘈

拉隊走人個啲人說話冇乜可信性

咪係

曹陽仲急過佢

1:1

撲到都入

john mary仲乜入波
下場落雪櫃啦

John Mary下季被離隊

球證買咗客家？

開始驚, 睇下個惆悵樣

搶射

又打

真係驚啲鬼會入波，撞開佢先

劇本

搞掂輸返

空到咁

輸多球穩陣d, 萬一john mary發癲入波就弊

球死球玩到咁

梅州黑人有火

曹陽：好彩救到

自己都feel到

想知梅州球迷點睇

有無咩vpn suggestion
睇唔到d大陸網

咁少事都要推撞

慣了

想自己隊波升班 但隊波又勒住 都唔知支唔支持好

黑龍江d人茅到

侯宇笑死

主場金身被破

就忍唔到笑

法圖斯:
2018-09-15 - 15:30 - 中超 - 長春亞泰 vs 貴州恒豐
2018-09-22 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 北京國安
2018-09-30 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 天津泰達
2018-10-07 - 19:35 - 中超 - 上海上港 vs 貴州恒豐
2018-10-20 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 大連一方
2018-10-28 - 15:30 - 中超 - 貴州恒豐 vs 廣州恆大
2018-11-02 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 廣州富力
2018-11-07 - 19:35 - 中超 - 河南建業 vs 貴州恒豐
2018-11-11 - 15:00 - 中超 - 貴州恒豐 vs 重慶斯威

戴偉浚:
2018-09-09 - HKT19:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 高雲地利
2018-09-15 - HKT22:00 - 英甲 - 韋甘比 vs 牛津聯
2018-09-22 - HKT22:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 華素爾
2018-09-26 - HKT02:45 - 聯賽盃第三圈 - 牛津聯 vs 曼城
2018-09-29 - HKT22:00 - 英甲 - AFC溫布頓 vs 牛津聯
2018-10-03 - HKT02:45 - 英甲 - 牛津聯 vs 盧頓
2018-10-06 - HKT22:00 - 英甲 - 修安聯 vs 牛津聯
2018-10-10 - HKT02:45 - 英錦標 - 牛津聯 vs 諾咸頓
2018-10-13 - HKT22:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 普利茅夫

徐宏傑:
2018-09-16 - 19:30 - 中甲 - 浙江毅騰 vs 梅州客家
2018-09-23 - 15:30 - 中甲 - 遼寧沈陽宏運 vs 梅州客家
2018-09-30 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 深圳佳兆業
2018-10-06 - 19:30 - 中甲 - 北京北控 vs 梅州客家
2018-10-20 - 19:30 - 中甲 - 武漢卓爾 vs 梅州客家
2018-10-28 - 15:30 - 中甲 - 青島黃海 vs 梅州客家
2018-11-03 - 15:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 浙江綠城

羅素:
2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運
2018-09-19 - 19:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 梅縣鐵漢生態
2018-09-23 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 梅州客家
2018-09-29 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 內蒙古中優
2018-10-07 - 15:30 - 中甲 - 大連超越 vs 遼寧宏運
2018-10-20 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 上海申鑫
2018-10-28 - 15:30 - 中甲 - 浙江毅騰 vs 遼寧宏運
2018-11-03 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 黑龍江火山鳴泉

基奧:
2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-19 - 19:35 - 中甲 - 青島黃海 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-24 - 19:30 - 中甲 - 上海申鑫 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-29 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 浙江綠城
2018-10-07 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 浙江毅騰
2018-10-20 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 石家莊永昌
2018-10-28 - 15:30 - 中甲 - 黑龍江火山鳴泉 vs 新疆雪豹納歡
2018-11-03 - 15:30 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 延邊富德

艾力士:
2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運
2018-09-19 - 19:30 - 中甲 - 深圳佳兆業 vs 延邊富德
2018-09-23 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 北京北控
2018-09-29 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 武漢卓爾
2018-10-06 - 15:30 - 中甲 - 青島黃海 vs 延邊富德
2018-10-20 - 15:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 延邊富德
2018-10-28 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 石家莊永昌
2018-11-03 - 15:30 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 延邊富德

辛祖:
2018-09-13 - HKT16:30 - 印甲 - PSM望加錫 vs 巴力圖
2018-09-19 - HKT19:30 - 印甲 - 印尼軍 vs PSM望加錫
2018-09-23 - HKT16:30 - 印甲 - PSM望加錫 vs 斯里維加亞
2018-09-28 - HKT19:30 - 印甲 - 米特拉 vs PSM望加錫
2018-10-05 - HKT19:30 - 印甲 - PSM望加錫 vs 阿雷馬
2018-10-18 - HKT16:30 - 印甲 - 婆羅洲 vs PSM望加錫
2018-10-23 - HKT19:30 - 印甲 - PSM望加錫 vs 萬隆
2018-10-27 - HKT16:30 - 印甲 - 馬都拉聯 vs PSM望加錫

霍斌仁:
2018-09-23 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 法馬利卡奧
2018-10-07 - HKT23:00 - 葡甲 - 布拉加B隊 vs 維塞烏
2018-10-29 - HKT00:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 歷索斯
2018-11-05 - HKT00:00 - 葡甲 - 科英布拉大學 vs 維塞烏
2018-11-12 - HKT00:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 馬夫拉
2018-12-03 - HKT00:00 - 葡甲 - 華森 vs 維塞烏

祖樂比 u open?

懶打現況嗰part

打緊, 打埋俾你開

現況:

法圖斯:
2016年球季加盟當時於中甲的貴州恒豐, 當季最後一輪聯賽憑他入球絕殺對手助貴州衝上中超, 並以隊長及主力身份助球隊於中超首季護級成功, 2018年二月尾獲球會續約2年。法圖斯開季至今為貴州恒豐必然正選中堅, 惜表現未如去季理想, 不少失球更是由法圖斯的犯錯導致, 令這位升班功臣兼隊長頻頻受球迷責備。貴州恒豐暫列中超榜尾, 11戰僅得4分, 失球達27球更冠絕今季中超。中超休賽期間貴州恒豐更換主教練, 中超休賽後首仗法圖斯被貶為後備。及後對陣恒大的比賽再被派遣正選上陣, 惜球隊被大炒, 法圖斯再被貶為後備。法圖斯在新主教練執教下被褫奪隊長臂章, 多場比賽被貶為後備, 甚至不入18人名單, 在最近一場預備組聯賽更派遣法圖斯上陣, 是其今季首次出戰預備組比賽。

戴偉浚:
2016年轉會英甲球會貝利, 2017年5月以17歲之齡獲球會開出一紙職業合約, 因集訓表現理想, 2個月後貝利宣佈與戴偉浚續約3年, 並於同年8月首次上陣, 2018年一月更攻入其職業主涯首個入球, 惜現未坐穩一隊的18人名單，但球隊鐵定降班後上陣機會開始增多，總結17-18球季為一隊於英甲聯賽正選上陣2次, 後備入替2次, 上場時間合共304分鐘。戴偉浚與父親休季後返港，透露有其他球會有興趣羅致戴偉浚, 但因與貝利仍有合約, 需再作商討。
6月尾貝利開操, 戴偉浚亦有出席, 相信已決定留隊。其後熱身賽對陣哈特斯菲及格流分別獲得正選及後備上陣機會, 但對利物浦一仗則坐冷板。及後對陣愛華頓及國家聯賽球隊車士打的熱身賽戴偉浚都於約70分鐘上陣, 而與英格蘭第8級聯賽球隊拉德克利夫的熱身賽戴偉浚則踢足全場。
在英乙開League後的比賽, 戴偉浚未能入選貝利18人名單。 終在8月9日牛津聯於轉會死線前壓哨以「未披露的轉會費」從簽貝利簽入戴偉浚, 雙方簽約2年。加盟牛津聯後戴偉浚僅入選一次一隊比賽18人名單, 且未有上陣, 但在U23隊則是主力球員, 在U23盃2次正選上陣並踢足全場。但近日受傷患困擾而缺席比賽。

徐宏傑:
2018年一月從流浪轉會中甲球會梅州客家, 簽約5年, 季初都出任正選, 惜他代表港隊作客北韓時受傷，返回梅州後又帶傷上陣, 致病情加重, 休息過後重返賽場, 主教練亦願意使用一個換人名額讓徐宏傑上陣拾回狀態, 到抖暑前夕徐宏傑已重返正選, 最後2場梅州客家不失1球, 面對深圳FC徐宏傑更作出一個護空門。中甲休賽期間梅州客家約戰多支球隊友賽, 徐宏傑多任正選, 更於友賽中甲球會梅縣鐵漢一仗攻入一球。休賽期後一仗徐宏傑後備上陣交出一記助攻助球隊逼和對手。惟徐宏傑於8月需代表香港出戰亞運, 影響其中甲出場機會, 於離隊出戰亞運前多被列為後備, 但教練亦樂於派遣他後備上陣, 其中一場更交出一記靚絕助攻, 攻球隊逼和對手。戰畢亞運歸隊的徐宏傑已無緣與請辭的外籍主教練及其外籍團隊再次合作, 隨之換上李偉軍擔任"主教練", 徐宏傑更受重用, 近兩仗皆正選上陣。

羅素:
2018年二月尾從大埔轉會中甲球會遼寧宏運, 並未公布簽約年期, 年薪據報達300萬人民幣。開季至今羅素為遼寧宏運必然正選中堅, 個人亦轟入3球, 因而被稱為帶刀後衛。但羅素轉身及移動慢的缺點在水平較高的中甲被放大, 面對外援, 羅素往往反應不及走甩對方, 致不少失球與他有關。但其頂上功夫及身型仍是其一大殺著, 因此獲得重用。8月中一場比賽羅素因傷被換離場, 而下仗亦因傷缺陣, 但之後已復出。

卓耀國:
2018年三月尾加盟瑞士挑戰聯賽球會基亞索, 簽約2年, 因未取得工作證, 僅隨球隊操練及友賽, 於5月17日獲球會安排提前休假返港辦理工作證, 但由於尚未獲得批准, 因此仍未返回瑞士歸隊。8月基亞索已將所有文件交付瑞士當局審批, 現正等待瑞士當局批出工作及居留簽證, 一旦領得簽證卓耀國便會即日起程返回瑞士。

基奧:
南區於2018年7月2日公佈基奧轉投中甲球會新疆天山雪豹, 新疆夏季轉會除羅致基奧外, 還簽入一代球星雷耶斯, 望護級成功。首戰基奧擔任中鋒夥拍雷耶斯在內2名外援攻堅, 惜走動頗少, 作為支點作用亦不大, 被新疆球迷批評。第二仗基奧表現有所改善, 做到為球隊停球的作用, 惜其禁區內埋門能力相當低, 更錯失絕殺良機。及後基奧表現大為改善, 更展示出為港球迷前所未見的表現, 不但做到球隊前場支點, 近3仗更攻入3球, 其中一球更是倒掛金球, 自基奧加盟新疆後, 球隊僅錄1場敗仗, 其餘場次2勝4和, 共取得10分, 此10分已比上半季球隊得分多出一倍。可惜好境不常, 新疆再次陷入小低谷, 近三仗僅得1分, 基奧表現亦未如早前亮麗

艾力士:
2018年6月3日中甲球會延邊富德宣佈與艾力士簽約三年。延邊富德公佈艾力士加盟前, 艾力士已隨球隊到塞爾維亞集訓, 而艾力士集訓表現備受讚賞, 其中一場對陣塞超球隊更搏得12碼。休賽期後艾力士已是延邊富德必然正選, 但球隊安排他擔任類似攻中的位置, 停球再策應, 甚少機會入到禁區, 而他的地標戰已交出一記助攻。艾力士已替延邊上陣7場, 但表現略為失色, 不乏破門良機, 但往往未能把握, 表現未達到自己的水準。

陳俊樂: (暫定一月回歸中超)
中超球會廣州富力於2018年7月13日公佈與陳俊樂簽約3年半, 至2021年12月。廣州富力表示有了陳俊樂的加盟必將增加球隊陣容的厚度，希望他可以盡快融入團隊，幫助球隊取得優異成績。
港超R&F富力主教練楊正光證實，陳俊樂上半季會先外借回港超球隊R&F富力，其後返回中超效力。
其實6月時陳俊樂已隨中超廣州富力一隊前往美國進行夏訓，陳俊樂在熱身賽中曾妙傳隊中皇牌球員扎哈維入球。陳俊樂已註冊成為廣州富力預備隊球員, 並為廣州富力預備隊踢了一場中超預備隊聯賽, 及後他返回港超球隊R&F富力訓練, 再向亞運隊報到。

辛祖:
2018年7月30日印尼甲球隊望加錫(PSM)正式與辛祖簽約至季尾(約12月中)。辛祖表示除了PSM, 也收到泗水、阿雷馬及婆羅洲FC等3支印尼球隊的聯繫, 但當中只有PSM是認真與他洽談, 所以決定加盟。簽約前傳出辛祖向PSM開出USD $14000月薪的要求, 最終PSM決定簽入辛祖但未有透露薪金細節。由於印尼甲遷就亞運, 因此辛祖只踢了2場比賽聯賽就進入小休, 而這2場比賽辛祖一場後備一場正選, 他的態度與在港超時截然不同, 走動相當積極。本以為會正選上陣的辛祖先列後備, PSM教練Robert解釋辛祖說他還沒準備好, 最終辛祖後備上陣。而第二場比賽第一次踢正選的辛祖錯過三次黄金機會，但PSM教練Robert對他依然有信心：「我認為辛祖已經知道並感受到了香港聯賽和印尼聯賽之間的分別。而且他比賽開始時已經表現很好。這裏的比賽節奏非常快，他必須迅速作出反應。」(資訊由cjc提供)
亞運後望加錫重新集結, 惟辛祖因未有visa所以仍未歸隊, PSM教練Robert指責辛祖未有善用假期處理visa問題, 辛祖回應是球隊未有妥善處理, 包括未有出機票讓辛祖前往新加坡辦理護照, 以致他未有visa, 在沒有visa下是不會非法隨隊操練。稍後時間辛祖終獲Visa, 但他心裏有屈, 必須先與老闆溝通才會練習, 溝通後終歸隊練習, 日前一場友賽更連中三元。

霍斌仁:
2018年8月初葡甲球會維塞烏宣佈已向中超球會上海申花租借霍斌仁。而在官方公告中維塞烏並未透露此次租借的相關細節。霍斌仁加入維塞烏後替球隊於一場熱身賽正選上陣45分鐘, 但到聯賽開league後的比賽霍斌仁都未能入選18人名單。

版頭加返PSM

辛祖: 望加錫(印尼甲)

香港外流球員討論區(9)

仲有日本第5級聯賽

晃晃呢

睇下去加拿大踢咩再決定加唔加